［727］ 發夢， 全部同我入黎 ！！！

1. 咪能要大會提供d 乜，做運動自己買東西
2. 保護和理非非，女性，細路女！
3. 唔好理會16:00 呢d (太深夜，記者都影唔清）
（ 申請不反對通知書，有個七頭話16:00）

4. 保護頭緊要
5. 請平日跑步，大隻無用！

發白日夢見！！！

我去左MK , TKO 店
TKO 全層又大又多貨，頭部又有，行山棒必須要

！！

推

強力電筒/laser （好重要拎來照明同做勢 ）
另外書包放本字典呀（有咩事上來 唔該同我扔出去）

推！！